呢位手足真係心水清 真係玩到最後一輪

你班友仲笑鳩佢有冇人性

跟係佢後面學佢走法

其實佢真係錯唔哂
曼城呢兩場完全係緊張到好多失誤
反而利物浦踢落好似輕鬆啲 冇咁大包袱
係上場俾紐卡素追和之後有少少急
但曼城真係失哂準

冇講錯，利記真係九連勝

痢早一日踢先應該包袱細啲
鏝城遲踢見到痢贏 自己就冇得失分 踢起上黎急好多

呢幾個月猁差唔多round round都早過鏝打
跟住打多場先lead鏝兩分
但成班猁就打哂J咁

今晚真係決定呢位人兄做人定係做狗

利打J既最大原因係反cup左隊垃圾姐

依家就真係開始笑

拓海